點解大陸人排隊咁鍾意同前面個人痴得咁埋？

發現呢個真係普遍印象
有時真係咪話歧視佢地

例如今日
放工攰死去扑野家排隊買外賣返去食
排我後面對母女講普通話都算 仲要挨到勁埋做乜9？
以為我黑面因為佢地講普通話 即刻講返廣東話
但其實係你行為囉好冇 驚死俾人打尖？

因為佢哋唔係雞就係賊，想偷銀包

驚比人抗尖

呢個係暗號黎
痴得埋就知你係自己友
到你排到果時店員就會打個折頭俾啲同胞
相傳貼到屎忽仲會有額外優惠

眼

唔好話排隊啊 人多既地方班蝗都好撚鍾意碌鳩掂住前面屎忽

小農基因

完全唔知咩慨念 痴埋啲條隊都唔會排得快左架喎

係喎 掂到其他人都唔覺問題咁 人地都未嫌污糟

總係覺得貼得咁埋，係想係後面隊你一下

驚人打尖

佢都知佢地係垃圾人種 唔排咁埋會比自己友打尖

其實應該係驚人打尖所以貼埋d

究竟有咩方法可以唔郁手唔郁口令佢地唔好痴咁埋